好似又有人扮入境處

岩岩有個電話打黎話係入境事務處 話我有文件冇拎唔俾出境 之後轉去客務部之類 又話廣東話部煩忙
轉撚左去普通話部 條撚樣話我要俾唔知幾錢拎文件 我講左句唔撚識普通話佢就cut左我線 應該係呃錢個類 大家小心#cn#
打番去話冇用戶登記